其實聰明人都幾慘

日日睇住蠢人做傻事

佢地隨波逐流，做牆頭草，做事說話冇準則

俾商人政府玩同利用，有太多太多事

偏偏蠢人佔大多數

講出真相/某些價值觀係錯，佢地又唔信

仲要成日好開心咁

聰明個班知道改變唔到咩

焗住要扮傻扮唔知，迎合主流

睇住個屋企人／朋友／社會繼續做傻事

都唔知係自己傻定呢個社會傻

呢種感覺唔好受

覺得咩都唔知反而冇咁悲觀

唉

改變唔到d咩仲可以稱為聰明人？

命運就像是輪姦,反抗不亞,不如試著去享受

最撚慘係果啲以為自己聰明但實質蠢閪嘅人，即係樓主

聰明人睇正常人=正常人睇大陸人

冇人會覺得自己蠢

d人睇落係蠢定係醒
實際上又係醒定係蠢 我都唔知道

但成個連登都知樓主係一條以為自己聰明過人嘅中二病

其實呢個社會有好多矛盾點，但偏偏人人覺得理所當然

可能我真係中二病

希望遲下變返正常

sorry

聰明人唔會認自己聰明

樓主生活一定好愉快

其實心中有數

明面上當然唔會同人講

最撚慘係果班一味以為自己好撚聰明，實則井底蛙果班

可能你以爲自己聰明，但真係聰明既人唔會講咁多廢話

得閒無病呻吟，不如諗下點充實自己生活。

人係自我中心

人同人之間互相輕視係正常

等睇成個post都係1Q147高智商人士

可能呢個係心理實驗呢

知要做咩 = 聰明 ?
真係改變到現狀的人先係超級聰明人.

知唔知點解聰明人唔會同人講自己聰明?

因為佢地要掌握優勢

而呢個只係吹水